集合一班手足勸前面唔好阻旅客好無

我一路喺現場 由阻旅客開始我已經見到好多旅客好燥底
既然今日咁少人 就唔應阻旅客登機 簡單諗下比人阻既係自己就會明白佢地感受

我知道現場有手足都唔想因為今日而失去外國既輿論民意 但又未必夠膽自己一個企起身講 因為我就係
所以有無手足一齊勸下前面？

pish

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

真 要多人 叫多啲人入嚟好過！

同意

唔好一句左膠就收人皮啦 理性討論

建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
然後用隔日形式塞爆
能節省大家金錢同時間去再去最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

Push

push

多人入咪得囉

勿忘初衷 唔好浪費咁多位手足係機場對外國遊客做咗咁多日宣傳嘅心血

唔得，收皮

Yes

要塞不如塞 青馬 駿運南北路

嗰班係滲透入示威者嘅鬼

但係departure真係好少人 今日唔適合

停機係人地停
阻人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事
佢上唔到機就係我地事

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠

真係唔好阻
輸晒咁多日

請俾下理據 唔好就咁放低一句收皮

有狗扮人搞事？

唔好周圍樹敵啦

人少去塞, 咪同地鐵不合作運動一樣, 專登阻頭阻勢, 犯眾憎囉.
人多坐哂係度, D旅客最多都只有無奈, 我又唔係專登阻住你, 人多都冇計架.

各有各做啦, 可以討論下, 但冇得拉佢地走既. 佢地慢慢番去諗清楚會改良個做法. 大家都睇到比左咁多意見, 地鐵不合作運動少左, 係咪? 我相信大家有獨立思考同埋進步既能力. 呢樣亦都係我地比政府優勝既地方.

放核彈都唔割

721 811

仲有專登阻人阻門口, 保安警察有權做野, 如果同人打起交上來, 警察更加可以做野! 到時一大班人送頭.

你坐係度, 冇人有權做野.

機場我一路都有去 接機果陣睇得出外國旅客大部分係支持

況且
宜家唔係叫你地唔好塞 係叫大家喺夠人既情況塞 係都要話人政治潔癖左膠

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

各位手足我地已經入緊黎，請冷靜

鬼嘜撚野 咪撚成日分化啦

唔係要割 只係建議 大家都想贏

係咪咁?

真心唔好阻住旅客 唔好打擾佢地
佢地唔係我地既目標
阻住佢上機冇意思 只會失民意
要取消既機佢地會自動取消念頭入禁區

可能有popo 係做鬼帶大家封會地
咁就有藉口比政府話示威者擾民 比子彈政府

Anyway 各有各做
係主流意見話要block 佢地既話我冇野講
多數服從少數

Be water，不割

各位手足慎重考慮 建議唔阻入口既人唔一定係鬼同左膠 我地一定要揀啱時機再塞
機場仲有外國媒體報道 設身處地諗下你係外國人 求其lap下新聞見到標題寫hk示威者阻住遊客 都知道宜家暫時成個觀感都唔係好 不割席但都不魯莽

佢地有無阻住外國旅客？

推

國際對我地嘅睇滋好重要 好撚多外國記者影住

冇，所以咪冇撚用